今日仲要返工嘅港奴 好低賤

工場放假

唯一可以令港豬唔會話要返工，不了
就係返唔到工
香港真係世界第一戇鳩

平日發生乜鳩事都唔睇唔聽唔理
因為聽日要返工

工場手足大勝

誠哥係屋企笑住訓 港奴等車

香港人只係返工工具

正常人都會選擇做老板
要幾無知先會去返工

有who

你

其實我本身都住工場宿舍
返公司都係用2分鐘
咁都有假放真係多謝林太

ching識上網智商有冇70

75

系

今日都迫人番唔做都罷啦 炒完咪又係要請到時同兩個閪老細交換員工咁解姐
今日唔係番緊急類服務同排幾個鐘車個班都on99

工場天才

樓主打開拳 今日唔洗開工

坐係到數銀紙